毒遊前，必先要請屋企人去旅行先？

如題，簡單講下咩事：

琴日，我同老母講起儲夠筆錢想毒遊大阪，咁佢話冇問題；但佢講左一個俾我實現既前提，就係先要請屋企人去旅行。

我諗唔明既係，係咪有啲屋企會有咁既思維，同埋依個係咪必然要做的？

翻大陸都係幾百蚊姐，唔好慳啦

去 唔話比佢地知 靜靜雞 我成日係咁

但佢話番大陸唔算，一定要台灣or亞洲國家

冇你咁好彩，俾佢地知道，家變都有份

on first hand 你已經自爆

唔洗諗

大陸唔算亞洲國家反啦反啦

睇唔透

咁驚咪唔好去

應該咁講 佢地話成日番大陸挽咁際 請佢地番大陸旅行都冇意思

台灣三日兩夜都唔貴吖，如果咁就可以塞住佢把口

Thx,我試下諗

唔怕熱嘅話新加坡以北嘅地方仲平

得一想二
今次去台北
下次就會話去日本

我知，但至少請佢地去一次後，可以有藉口塞佢地把口一段時間

第時結婚係咪要同你老母註冊左 先可以同老婆擺酒？

啱 成件事有違原則

打漏左：係唔可能發生